(求救)點check 屋企Wi-Fi 慢係咩問題?

網絡供應商? Router ?
點先個問題係邊